為增牛肉重量 安徽屠宰場牛鼻孔灌水 牛隻跪地流淚

睇完，講唔到嘢了。

最慘喺灌水啲肉喺唔會重咗嘅，牛隻無辜受苦先on9

日本韓國就研究點樣將D和牛 韓牛改良之後賣貴D
中國人就改良都唔洗 直接灌水賣貴D
又贏

大陸唔識得精益求精
只係諗點呃錢